有樣野唔明

日日去旺角警署示威係咩玩法...

食完飯落街散步